# Herbs #

Aplikacja webowa do zarządzania bazą roślin.

### Co znajduje się w repozytorium ? ###

* Cały kod aplikacji webowej, pozwalający na jej uruchomienie.

### Wykorzystane technologie ###

* PHP
* Bootstrap
* CSS 3
* MySQL